# Definition of done

1. Koden incheckad och klar i vårat versionshanteringssystem.

2. Kommentarer där det behövs.

3. Teknisk dokumentation om det passar punkten.

4. Tester klara (och koden klarar dem).

5. En färdig "produkt". Alltså en hemsida som lätt kan läggas upp. Har inga trasiga funktioner.

6. Alla utvecklare ska veta vilka ändringar som gjordes och varför.

7. Alla närvarande utvecklare ska godkänna att momentet är färdigt. Om ensam, fråga lärare och be godkänna vad du har gjort.

8. Fundera över hur det ska presenteras.

9. Inga placeholders.

10. Inga commits efter klockan 12:00 på onsdagar.